唔打疫苗就停工

唔打疫苗就停工
唔係炒你呀 唔係懲罰黎ga
打完仲有1000蚊
冇人強逼你打

我系廢佬 手停口停
dllm唔撚食lor